我號召各位煲熱水再倒落海 加強山竹威力

吹撚散你條鳩鐵 港豬閪大橋

燒熔d金屬再倒會唔會有效d?

我得個火機 唔夠高溫

呢兩日秋風起夠乾，去公園執d樹枝再搵d可樂罐黎燒

高溫燒滾了我 一切

達哥教嘅 全民開風筒